今日d馬咩事，六寶正獎派三舊水都無🤣

第一次見派咁少

隻隻都熱到辣手
差唔多啦

最衰都係莫雷拉

70分大勝

我將果6隻WIN乘埋都有170倍
唔知中獎既人見到派彩第一句會講乜

潘狗完全唔夠抽